[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3811)

slow

鳳凰9.5 2.15

屌你11C 肯冰封未呀

閪部好撚廢

西部連fg 重心中既重心
Gel gel先

1400 愛媛平手盤好吸引

真 針一半唔好輸ok?

鳳凰fg

好

突發: 波台教父星x力已經保色外出
有冇手足見到佢?

On9 飛腳no goal有2.52 派錢咩執一執先

又0比0

真 我有啲後悔了

波台教父係撚條白卡佬咩

冇買

No goal 派錢

得到半大24

又話澳假唔落底

西波聯

日假一球都無，點撚樣

goallll

goalll

1-0

世界波...

炸

朼多

札1:0

依球痴撚線

北海道

今日又中緊...可以貼飛gel 頭嗎?

春蛇 我了

Goal!!fg終於中叫撚到就完場

春蛇了

鳳凰4444444

鈴木 世界波

Ok

札幌岡薩多!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

以為佢唔交
點知咁樣入

炸未

春蛇是咪破左功

世界波

快炸

我了

10分鐘前鳳凰仲開緊8.5 9.5而家已經11.5 12.5

秒goal半細定律黎

澳甲真係唔撚入波咁仆街？

繼續冰埋落去

波都開埋

88

世界波點炸呀on9

主隊好刷得

德島入未
屌你買唔撚到綠雞 攬炒呀

鈴木武藏呢球靚撚到

明神想點呢

屌臭腳

今日春sir連針

西波聯咁廢作客讓波

追角大了

西部聯踢成點

潛水 8

咩事無喇喇11c 左

有條友話唔落抵 買咗9.5s想死

奇蹟半大

澳假唔識入波

12c is a must

德島 反勝未

山雞9.5b 高水易能到

刷多幾c嚟啦

山雞11.5s jumpeddddddd

西goal

連登大船又沉 好彩skip

廢老goal

晒部goallllll

西

閪部連goal -1

驚西咩
長期買xx力對家已經可以買樓

全力支持德島追和

鳳凰買s

0。1西

鳳凰

西高？！！

西聯

閪入埋
起碼14c 了

鳥取飛翔 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半場比多粒啦屌

快手整多球半大啦

閪10

威靈頓鳳凰廢到

閪部Goalll

寶刀未老

鳳凰唔落底佢有冇睇過澳職

西部聯1:0

咪出左9.5

單邊20c 都冇問題

6條友圍住都俾佢起到腳

貝！利！沙！

炸啦 你老母

係咪都炸

半客gel

德島同樣快樂未？

開埋波了

貝利沙

屌你德島追和先得唔得

快撚手比多甩啦

仆街啦!!!!!!!!!!!
山雞一輸就會刷 係咪想我11.5s死..........

澳假老屎忽貝利沙

鳳凰 綠雞 -1 奇蹟半大

我好安慰

北海整多兩角先啦

12:59 買到鳳凰 買唔到綠雞
綠雞秒中 鳳凰針

燈占去左邊

貝利沙真係好勁
係怕佢年紀大，季中會攰

比條飛左後就冇做

季中先講啦

德島

珀c 刷？

喇喇林入多粒先j 啦

臭腳1:1 邊隊晉 客晉買唔買得過

腳晉

客

11.5s針

我星勁能到

只要唔係打大佬
呢隊野應該可以追下

臭腳整多兩角黎

澳甲半大

臭腳入未

應該就咁1 0完

腳按屌緊

KY有角料比我未 最後一注.....

咁今年無左邊隊？

一注40k
又上樓

西部聯頂住半客

閪腳

淨係多咗西部

德島呢隊野應該可以全隊拎去火化

重心中既重心 西部連fg gel
賭波賭一千場就係等呢d 岩岩組班連莊家都無數據開盤！ gel

臭腳一角快

腳no goal收息

Thinking Perth 10.5
Tell u at 1430

奇蹟半大-1

山雞個教練去左西部聯教

2點愛援大波1000%

山雞受讓ng仲低過西部連

Yes 唔打爆山雞邊有面

閪腳追和 客晉 快

個3箭頭都唔見左啦

山雞啲前鋒好廢

屌買左

咁係唔係照打3輪？

我冇

派未

以為有ball ok

電話無電姐

角呀屌

比你

閪部連上半入多粒啦

差一角

腳13c

會架啦 信念

笑死
冇我山雞大佬 David Williams
買山雞?
我就西fg收錢先

又嬴緊3場
可以貼飛嗎

正 西部都刷唔該

入得好，北海

15c 完

下半場比你

屌12.5都爆

屌你老母12.5s

臭腳入一粒啦

德島追番球先啦屌

老4終於中

原來係你

又係你

澳假準備補返9.5b

都係老母睇得通透

澳假奇蹟半大ok?

挪威終於追了數

收手啦

13313131313

頭先11.5s有無補

好彩有跟到

屌你老母 燈西

一次都唔比我贏？

thx me 12.5b

完場先講
怕撚左你哋

我了....薯sir

臭腳仆街死啦

比機會你 西聯買角大

死燈西 一早貼啦

點解唔試下買大

1雞輸淨1k?

買唔買鳳凰2.5s好

臭腳絕殺啦

腳 補幾

晏sai 勁中!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

快買9.5b

澳假半大玩撚完

次次都爆一角
有冇咁黑

驚咩

有冇絕殺睇下

絕殺啦

薯條點解成日買角買角要補黎補去 你就一注過

又秒糕半細

做咩姐你

快啲比多角啦

2點波點買

一敏呢

臭腳刷你老母

大阪絕殺未

有1.85水
馬會善堂9.5b 角大

札2.5s 應該gel得？

愛援半大全大100%

反底上左岸了

141414141

西部聯係後場瘋狂猜波 完全唔攻

又最後30秒爆角細 屌

一敏又唔喺度，春蛇又潛，著條又唔出事前賭閪咩

德島下半cup, ok?

15c

臭腳12m未

贏波仲攻？佢夠架啦

151515155

15開埋

3.5s gel 左十年

14.5b ez

真

16

4.9倍 15C

要開讓人果邊了

甲府half win

14.5 !!!!!!!!!!!!!

買和就唔撚和
買上盤就同我和 屌

北海道 上盤gel

角大好波

朼多 山雞 綠雞 全格 10 1 $100

角大開哂

唔夠進取
角球大細 星期日 6 北海道札幌岡薩多 (主) 對 大阪飛腳 (客)
大 [13.5 個] @ 4.10
大 [12.5 個] @ 2.02

16c 奇蹟牙！

lm

痴線16c 黎唔切補多浸飛

9k9 2日就賭左8k 冇撚用正廢柴

FC愛媛 corner big

屌佢老母 封到買唔到

臭腳好波！

u 3串一?

角球大細 星期日 6 北海道札幌岡薩多 (主) 對 大阪飛腳 (客)
大 [14.5 個] @ 5.25 $150
最後一注All in終於中番次

愛媛大波 超重心

串4

好波 輸波刷!!

Fifa模擬賽果手 又中北海道1-0波強
暫時16中13
留tg入會 每日一場重心免費料

LM

借番黎重有多少...
有冇錢食飯

Lm

easy la 一定回本
綠雞同路

原本買緊4.25, 之後勁快跳左上4.9
即刻再買先買到

唔派講唔通

垃圾德島反cup la

北海道晉級？

尋晚兩場欠一

大家唔派薯條講唔去

連續3場角細 最後10秒爆我一角
屌你老母

著條出事前未

馬會派佢d錢比人

出下事後

曲奇
臭西

鳳凰城dllm

會唔會係13.5s?

Green g收定錢先

我了 巨龍蛇

天鵝了

西聯8.5s唔知要唔要腳震補補飛佢

我

我明之力 9.5又要carry

快

屌你16c ft

626 半客 客和 客主

連中4口了 北海道

又中

果然大船係易沉既

感謝馬會鎖我ac 唔係就買左12.5s

我gelgelgel

打媽手足..咁有錢既

轉左盤

烏冬 對家 gel

1400 大波算
個盤係咁轉

冇諗過13.5都中
扎係咁搓 仲要入波
我驚以為係臭西班牙

一敏無出水 係咁中。
琴日輸琴喊出黎，全部買完同一敏同路

直接升盤咩料

愛嬡反底？天我大船？

咁多人天我，對下大船先

@薯條俠，一齊Phoenix 8.5大，Carry埋我明

大字埋 都見唔到

曲直難分

町田 bet365無撚左.....................

等到咩

8.5 唔好買錯

Same

多謝mama 先 但我真係冇哂錢
夜晚我再頒到錢再跟你

mama直架

咁我跟啦

9.5，8.5打錯

冇錢仲賭

又有愛隊甲府

9.5b?

記得以前有人講過 飛腳受讓要小心

終於得閒

1.67

食飯錢都要轟

角仲唔撚派

等佢轉盤好過啦

今晚又有巴西呢隊西波

中風賠率都叫有錢賠

開波前會轉一球盤

對家yeah

ok 即買9.5s

唔想做球迷屌足90分鐘無錢羊

代馬會多謝你先

準備又中半一半格

乜撚野西部聯呀

敏 連幾了？
自從250蚊個場

1-1!

11

好耐冇見 仲有冇玩緊pes

仆街11

得到 反cup

德島德島
Cup佢老母

岡山做乜撚野

今朝黃大仙 我訓左

德到同樣快樂

Cup佢老母

仲以為西部11

快了

gun

反佢啦德島

唔好呀 咁樣角開大架

西部直接完場啦

西部班老野好撚勁

馬會D波唔順序ge

天鵝終極被屌

天鵝又打假？

696改時間

福島 平半 上

天俄半大

5c

5555

打風?

收埋 甲府

場12呢

下個禮拜六朝早10點又有

主場對老虎受讓1.25

澳假唔反杯 叫咩澳假？

唉買9.5細先 咁閪多角大咩

德島又撚半大手足

有

買左威靈係咪要驗腦

愛緩禁屌

福島 秒jump

買左鵝針得

要單邊10c
跳左船

援交天鵝識入波未

啲人去哂邊 小左咁多人

想買cup

瘋狂報假走哂了

天餓入未

66666

笑cup埋

德島goal

德島cup 了

德到2-1

屌cup

抵死啦屌你老母綠雞 死賤種隊 輸都照買你對家

同樣快樂

屌 臭雞

應該和到

兩隻雞

愛援大波jump

半大行先

綠雉dllm fg cashed
2ng jumped

綠雞

屌你咩 愛媛9.5b jumped

臭雞追和算

西部聯現場D FANS十個都無

德2.5b cashed

仲有人買町田

買下盤就咁易比人cup diu

西部聯fans揮手區

真心唔識賭

德島好波

3-1！

每贏一場盤就多幾個fan屎

綠雞做咩鳩

3-1

痴撚線31

屌 賭西咩 10分鐘反cup3粒

向日 0.5 OK?

綠g半客fg開心到

山雞快變鳳凰

10分鐘入3球
屌

777777

66666666

烤

77777啦

炸比綠雞入啦

德島西部頂撚住

炸完對家入啦

7777777

咪撚刷啦屌你

西部頂住

福島核電廠

山雞封咩

頂撚住咪刷

封咩？

鳳凰入未

626點贏

和

Fc tokyo u23

cup 上cup ok?

和了

光輝1.67點買

今季貓叫勁到仆街

兩隊雞

主隊刷爆

2注 cup埋 OK?

咪撚刷 求

愛援嗰場是但邊個入一粒俾我叫下先啦

德島同樣快樂

日本雞快啲cuppppp

閪部關鳩送角,癲到

甲苦讓到咁多

得到又玩客主

2.5好過 一係下盤贏半

向日葵GOALLLLLL

我敏上盤

半球 力頂 OK?

老 冇體力

你咪買町田
我町田對家打手

再多d一球完場呀dullness

天鵝咁樣點贏

626反底十木

天我開大未

西部入多球

天鵝好似針針地

Dllm

有冇人派 輸04了...

兩隻雞追和啦

愛緩比球黎嗌下先啦

2.5 b ok?

禽類似全針

not ok
me 2.5s

天鵝針了

燈亮癲能到

天我垃圾到

連兩場2x1 2.5s?

快角

屌你老母咩 一粒都冇 又輸

分開
札2.5s 2.1
鳳 2.5s 1.97

角大有機

愛援識入波未

墨？

11.5係s

刷角未

美/澳假切勿買細

天鵝快入一球先

1500 1.75

諗起西腳都嬲

屌你老母臭閪 愛援嗰場半場有3粒 10 1 200

綠雞追和未

鳥類隊幫幫忙

在

跟

西聯入得一粒不如輸埋值

收檔啦光環仔 點叫...

鳳凰 天鵝 入未

山雞門前兩碼飛機

山雞2碼空龍頂唔入

嘩 隻雞門前打飛機

今日係咪不宜賭動物

10.5？

唔知今場澳假有冇劇本

基奧治去左邊

2.5

888888

炮彈

888888888

ok

鳳凰買注no goal燈燈佢
夠薑西部入多粒

冰！明亮之力！

賭閪咩

比多四角

俾多啲角嚟

叫下都唔得

西部聯11.5b 有冇人入手左

Mama要細你都敢買大

999999

開唔到啦 西部會9搓

aus or jp2?

快跳

死臭雞唔係搞事呀？

西部2.5b已死

9999999999 -1

mama又carry到我明

比多三角快

屌你老母綠g弱撚智

明亮 靠你了

燈亮癲能到
一粒狂爆角...

貓叫人腳咁靚
受半一高水

爛木都落飛

綠雞2-3叫爆區

有幾靚

30000多爭持

西聯路唔刷角仲要炸死 屌你老母

信左燈亮加持返9.5b

Carry埋薯條🍟

班老野開始無氣要訓下抖氣

雞追和啦…

mama連呢個都carry緊

佢冇買

墨爾本打吡

9c ft

點解成日買大波都要叫得咁辛苦

西入多粒捐星火

咁快gel小心甩尾呀

下次試下買細波

買角只信燈亮

mama講野你要信！

郁左ma

之前又唔見贏 德島食屎啦屌你老母

愛媛上

福島聯

鳳凰仔入波啦求你

三角呀屌

澳職0:2是夢？

天鵝咪打假 今晚飯錢來

綠雞都on撚9

2019了 仲mama

同路
23

綠雞cup返佢啦

咁叫 老母？

齊心叫爆佢

唉 唔撚賭了

兩隻雞廢到

三日輸兩萬 您賭撚埋我個份

咪出埋11.5s law，定你gun左又神9？

買綠雞手足屌到氣咳

愛媛狂射 點頂

又係果個弱智

山雞一樣

一齊屌

俾球黎先啦

80分鐘劇本到左球場未

無入球仲有1.57

天鵝點頂

山雞可摸耳追和

Mama 1.75 細波？

乜撚嘢西部聯呀

屌你老母2場下盤快撚d

等睇9c完

9.5s應該頂到了..

日乙撚狗日 屌你老母

愛媛半和好撚淆

弱智先跟你

換走戰神了

2隻雞入未

01

0-1！！！

天鵝入 綠雞快入

天我

天鵝goallllll

天鵝

天鵝10

劇本開始

fg先收了

11.5b 100

同晒路 綠雞

有種開個半大黎

係到！

勿摸活家禽

山雞腳都起唔到

10.5

鳳凰展翅

2萬有得追喎

綠雞飛機佬快手入返球

天我GOALLLLL

阿當都走左點靚

開咁撚多上盤

綠雞俾人cup兩球咁on9

綠雞賤撚到

貼飛叫你貼左成年la，
根本你gun左唔中就jer，抵我block你tg

光輝無左基奧治

咁小都講出黎
牙星一場都8雞啦

俾多2粒啦屌

比多一角我！

轉左會

鳳凰no goal就cash了

屌你追和未

鵝go

光輝有科拿路利
貓叫有奧當路雲

12.5S GEL得未?

閪部啲老野幾好波

角去左邊？

fg + 盤

C了

10c-1

天鵝比人禁屌反入波先,笑死

上

仆街雞

一GEL就刷角

10 多謝老母

10CCCCCCCCCCCCC

屌你老母閪岡山綠雞

比多c

夠薑爆埋我12.5S
我GEL GEL GEL

似係山雞廢睇左下半場，0威脅

無啦無啦 屌你又無角又無入波 仆你個街鳳凰仔

愛援半1全456pls

天我 平手盤 高水 goal埋

仆街 上盤玩撚哂

10c完場未

燈亮goal

鳳凰 連c雅呢

No goal 1.25 10.5s 1.26 刷2角同入一球一樣難？

山雞-1c

綠雞成隊做雞啦 咁都輸波

山雞快追和

綠雞仆街死

山雞追和抽1含

俾多角嚟！！！

要多一個角求下

綠雞斷腳死

12.5S gelgelgel

0:1 ft

+7

澳假大洗牌 第一倫就咪賭啦

Sorry，9.5中，今晚食佢媽媽種d車厘茄先

補幾

+7mins

7777

補7分鐘實有多球

gelgelgel

型到

until we goal

屌 擺明係要造和波 補7

唔會 多數撚狗

咁都頂唔入>_<都盡力啦唉

On9補7 即係角球未夠數啦

2隻雞攬住一齊仆街啦

佢Jer呀 ma

10c完pls

補7 11.5b重燃希望

即場又玩膠

快撚啲俾角嚟呀

又夾中

要補上補了 客又炸死

綠雞賤種 快撚d死

冇紅冇12碼咩都冇你補到7分鐘
一係和一係0:2

似了

笑死

屌你咩+7

老4

要多隻角

hand hand未？

自己補飛

10c完大家開心

珀斯半主

流曬血

去推500/1000啦

仲賭波

愛媛1:1完

9對8 初盤半球都知咩事
easy cashed

甲

刷爆角未

貓叫下盤

我屌你老母 客主

咁都無多1c

福島核電廠 冇贏冇輸
向日 半球gel

綠雞針

西部比多粒ok?

山雞追和 plz

Two c fast

飛腳真係閪

冰實10c

要角

仲打架 刷角啦 屌

mama ez carry 兩個燈
差薯條未證實

有12m未

1:1未

要角呀你老母

好彩鳳凰小注咋

受讓要小心

補7分鐘，乜都未做過就用左5分鐘

冇角補1年都冇用啦

正

咪打交啦 啦啦臨絕殺追和啦臭雞

起碼補多5分鐘

屌你老母兩條飛斷綠雞
仆街
永久blacklist
德島同樣 都係賤種

嘈交都嘈左三分鐘

咩事打交？

5分鐘無踢過波

ky 柏G C OK?

爭女

柏g死唔轉盤
狗會唔想賠高水

買親呢兩隊都對對家

痴撚線 係咁玩膠 兩隊

比心機打啦屌
唔撚死人咪撚停

做咩俾左個罰球係禁區裡面

間接自由球

畀個12m主就唔打㗎啦

Half win

禁區間接罰球

西暴完未

屌頂住呀

德島gel

屌你老母 甲府半大

教練同球員都過檔逆主 唔嘈有鬼

好波

處理到咁肉酸

搞咁多野龍都唔中

個傻東見10c就無上水，即係佢gun左9.5 la諗住我carry唔到我明就jer，笑死

補7分鐘 得1分鐘真係踢緊

角都冇 垃圾

補幾耐呀

掂撚左3腳

要角呀

3點澳假有冇水

做咩事jer你？

10c完快

完未

1分鐘都無

3 點買咩

1比1未呀屌

櫪木盤
栢芝 讓和

連薯條都carry到就

完味呀
洗唔洗踢到下星期日

12m未 dllm

屌你99仲踢緊

日穴上盤日 甲府

爛木fg

100MINS

角啊你老母

Half win la

俾絕殺角嚟呀你老母

100分鐘都黎緊

臭雞早幾場還好 德島呢幾場真係開下盤多
呢場唔買德島就贏 on撚鳩

個故事太長唔想講了，總知佢係智障

10.5細完未

完喇屌你老母

完未 屌

100mins都黎緊

補夠10min

咁高水 唔係唔買呀

super la

10.5s 完未

做完野 見mama 9.5 2.5s 盲跟ed

絕殺角

100mins

甲府大波

鳳凰求下你

踢撚到幾時

終於完

日盃未派冇得跟

無論係一敏定敏z，都中，勁到呢

11c未

終於頂完

屌你老母踢撚到出年咩屌

半大全大

補咁耐一角都冇 痴撚線

100分鐘

幫到盡啦個哨-,.-輸撚柒咗佢啦

10.5s心臟病發啦

屌咪又係冇入波
屌你老母

10.5s嚇撚死

完

講撚左撚狗

球證買左好多和，但臭雞唔生性

晏蛇勁撚到

柏之上

好弱智

威靈頓鳳凰廢撚到今季可以黑名單
無入球 @ 1.20

西部勁

實際其實補左3分鐘左右

我gel 我gelgelgel

西部2.05gel

Sorry 11.5s 2.5s 又中，去超市揀車厘茄，不賭了，大家贏多d

Me

屌串西部串撚左隻畜生
飲恨

山雞今年墊底feel

覺

有印象半年前已經jer緊你？

太易玩了

威靈頓死雀連主場都咁廢

賭仔末日 冇mama唔識賭

唔好啦 綠雞已經俾人cup咗

貼飛未？笑死我了

傻仔

carry 埋我今晚先ok?

3點澳假買咩

同路？

carry我明 不嬲都要80過左先過關架
我試過亞盃 49分鐘 欠一角
去到89分鐘先過關

He is really OnLine in fact！

珀斯等即場算

補番金xx未？

似輸半

今季冇基奧治

就係唔同路先替你難過

貓叫了

山雞唔派點買

天我大未

第二場角大

唔好大炒我

科拿教波

我們一起學貓叫

個隻撚屌雀一早無撚理佢啦

春蛇同路

一起喵喵喵喵喵

貓叫贏到下星期去入場睇

在你面前撒個嬌

半1全3未

柏絲+甲府 2串1了

屌你馬會唔派冇得買喵叫

哎喲喵喵喵喵喵

好難玩，自從敏z 轉左一敏ac 出水之後開始連中

甲府上

爛木

嘿嘿 臭閪黎

手足你輸住一半黎賭希望你挨到90分鐘

真？

開完半主先啦 之後理撚得你開咩都唔關我事

手足今次中唔再jer 你了

有冇手足救命
頭先推晒落綠雞....

1c

SC入未

一世都唔會跟佢

再屈我就開記招

敏z 16:00 點睇

柏斯好勁

周慧敏？

田

貓叫半場都過唔到

甲府

睇住你地中 我就每日比10k馬會
輸到冇哂尊嚴

木1-0

甲府賣分

好波 差一粒

又玩咩呀甲府

柏G好勁，好有組織性

哇屌珀斯差D入
貓叫個後防食屎啦

勁 我了 下場買咩

甲府half win jump

cashed

半場開大cup佢啦

屌你轉ac 甘快

又客秒糕 客主？

甲府0-1

低調d啦有手足要左下盤你叫人點算

on99 德島上輪輸啦 又到你甲府

光輝90%控屌

光輝勁到

13